踢到宜家 覺唔覺祖記先係最值得入決賽果隊？

今季歐聯睇曬咁多場波，C朗既把握力係咁多隊之中最勁
D頭鎚破網下下飛埋死角 點救都救唔到。
如果唔係比阿積士負碌偷到雞既話，入到決賽，對利記一定90分鐘內不敗。互射12碼唔洗講一定係C朗既天下。

再睇埋防守方面，睇得出CCC尼已經完全代替到離隊既保方，再加上出局前幾場歐聯失球數字都極低，顯示佈防各樣都做得非常。今季有C朗既祖記喺歐聯出左局有d唔抵。

不服來辯

垃圾盲反 淨係負皮有撚用咩

利狗熱狗全部都係C朗手下敗將

駁唔到

事實, 今季其實得佢配做三冠王

識貨之人

覺唔覺曼聯先係

咪撚玩啦ching
祖記對住ajax都贏唔撚到
計我講利記先係 對手全部難打到仆街
小組賽PSG 跟手對波圖 八強拜仁 四強殺埋巴塞
祖記可能對波圖都已經收皮